利記比武漢肺炎搞到拎唔到英超一早有預示

最頂個三個圖案
自已解讀啦

朵薊花 好似 蝙蝠圖案

2020-1892= 128

1x2+8=4

Up mud 9